(認真問)有冇人可以詳細解釋下點解新加坡咁多網絡打手?

如題。成日係FB見到5毛留言，望profile果時發現有好多係聲稱黎自新加坡，唔知有冇咩原因令到佢地咁關心香港啲社會時事？

幫推

佢地好鍾意睇CCTVB, 當係寶咁，自自然然被洗腦